［馬鞍山飲食討論］馬鞍山巴絲請進

今日
早餐：一包營多
晏晝：M記孖芝餐+豬柳強一個

星期日食m記使唔使等半個鐘

前後夾埋等咗20分鐘拎咗去公園食

落雨濕濕慘過狗

呢間啲野粗到仆街，寧願食屎都唔會再食

咁做人又唔好講到咁盡，如果屎同德興，我都會揀德興

行上兩步叫雞都冇咁嬲

新港城街市煎釀三寶 還可以20蚊9件

我自己三甲一定有「三哥廚房」，好難得真係保持到水準，價錢又唔貴
下面門面無咁靚另一間上海野都唔差

酒樓最好就一定釣魚翁

一鮨好耐無食，第一次去好大驚喜，記得見到門面差啲唔敢坐低，但食物質素真係好出色

利安街市牛腩麵以前唔錯，最近已經差左好多，反而耀安間分店仲好過佢。街市仲有間泰國人主理泰菜既海南雞幾高質，雞質素高過香港九成海南雞。

住新港城附近， 除咗三哥其他都幾遠下
酒樓天澄都ok

一鮨近你

We go mall全棟都係伏鳩劣食

搭幾個站去石門食好過

養生殿呢？

一日三餐MOS Burger

咁正

依加係咪得返頌安 新港城有酒樓？
你老味 星期六日想同老豆老母飲早茶唔知可以去邊

多謝分享

迎濤灣有間富臨

尋晚食左呀活 55 蚊鐵板

烏溪沙釣魚翁幾好，區內最好酒樓

市中心幾時開返間正常嘅茶餐廳

食德餞幾時開返

成日食德興 係正我樓下

今晚自己一個食，有咩推介

三哥而家份量細左好多

三代橋綾瀨遙

新港城街市 有間餃子幾好味

晏就去左食阿桂
三代橋首選

超垃圾又難食

金多寶算好

食開果 d 執哂

大家點睇霸王雞飯？

食德餞真係唔錯，唔知點解執左

頌安街市 金豐幾高質

好撚貴
服務唔好
料普通 得個湯底ok

一樓拉麵可以一試

新潮發

Findings ?

開咗幾耐就食咗幾耐
有日想去食tea驚見佢閂哂閘
完全無先兆
老闆 老闆娘 兩個啊姐侍應 仲有個後生哥仔 你地去咗邊 我想食tea

我覺得樓下茶餐廳算係咁

有個阿姐侍應幾惡，食開就無咩野，唔熟真係會驚

早餐炒蛋唔掂
麵唔多好食
炒飯正常但味道偏淡

最鳩伏係一樓間日本野 直接blacklist

係咪染咗少少金色頭髮嗰個

日本野三代橋冇得輸
茶記黎講三和，金多寶，一輝都唔差
警署對面間上海野都ok

馬鞍山有？

海栢

排一個鐘食爭鮮

耀安街巿?

石門啦

迎濤灣，We Go Mall都有

馬鞍山得老麥

We go mall茶樓係又貴又伏

寧願坐車出沙田飲都唔去呢間

我都未去過，聽講好貴

石門選擇都唔係想像中多，有個商場仲抵死到有層十幾間魚蛋燒賣撈麵，開鋪同規劃既人唔知諗咩

有冇人知新港城三期之前泰國菜間鋪轉開咩餐廳?
個到停到車但次次都要新間貴到pk新創發

哇好彩大家都正正常常
入嚟見到討論日本嘢 幾驚有人推喜多郎

阿桂老友粉唔知大家有無食過
佢果隻通心米線都幾過癮但係招牌嘅老友粉浸(酸臭味?)
就唔係個個鐘意(起碼我唔鐘意先)

聯發D牛腩前後食過幾次，始終覺得係吹大咗
而家要食都寧願食返樓下間八囍好過

仲有一間有少少離題但都想提下
新港城街市有間叫一豚豬手，D燒肉類各樣都幾有水準
買返屋企加餸定送酒/宵夜都一流

原來巴打都係馬撚
前面其他馬撚提果幾間基本上都係座落響三期附近呀
行5~10分鐘就到，不妨試下
點都好過狗也不屌嘅新創發

其實我係西沙撚, 搬左入黎3年幾
多數都係揸車出馬鞍山食
喜多郎真係好食, 好似星期三買一送一抵食D
另外最常食都係富輝間雲南米線

死喇喜多郎同富輝間米線我都覺得係劣食系列嚟
富輝食麵的話我寧願食米線對面間車仔麵

咁我真係要試下上面講個幾間先得

以前好食 尤其豬頭肉 開左分店就差左好多
車仔麵都係去返街市食

得mos burger食得落口

三代橋係幾好食，啲女又靚，但我有一次去食食到隻細小強從此不敢再去

有時會特登去石門食清湯腩同吉豚屋

應該要影低

應該係以前西餐廳個位

三代橋隔離個污水渠成日爆
仲有個條街間間舖頭都晨早收貨
但間間都十一二點先開
d刺身冰鮮雞點心放係街成照先有人理
好多時發泡膠箱都無
有次夏天8點左右見成箱陳記點心淋雨淋到濕晒
隔離間舖就大膠袋裝成袋雞

好似係魚蛋粉

利寶家都係
每朝放晒d豆漿同響鈴係門口
以前我唔知走去叫外賣
飲完杯豆漿之後屙左成晚

聽講錦泰苑間酒樓冇左, 有時都會去打下邊爐
真心唔明點解唔拆左個鞍山茶座起街市?
一黎衛生問題應該冇咁易搞到居民, 二黎唔會俾人話多左街外人入村
三黎.. 屌佢老母鞍山茶座同側邊個停車場塊地原本好似唔係咁用, 而家俾左民建聯用?

都叫室內有冷氣
個條街全部冰鮮野夏天晒幾個鐘太陽

美食我真係無興趣講

我淨係想馬鞍山愈少人愈好

最好成個香港同大陸都繼續唱馬鞍山係美食沙漠

果個位朝早冇冷氣，夏天好鬼熱

利安間牛腩麵以前真係好正，近幾次去食真係狗也不吃 仲有間隔離燒味飯 愈來愈細舊肉
但佢間泰國真係好食 叫海南雞飯可以揀脾位唔洗加錢，但屋企人有次食到瀨屎

果間日本野如何？

泰國野衛生真係麻麻，不過街市好難避免

其實幾高質，不過價錢擺係街市好難做，佢無七折我都好少去食

以前富寶樓上有間肉燥飯好正，近年轉手比左人做，主要都係做返肉燥，款式多左。但都算係利安富寶錦英內美食之一，最正一定係樓下間雲南米線

好好好好正，食開富寶分店，但今日下午食富輝分店

雲南米線 好家庭式..
又多油 雖然有時唔想行 都會買黎食

北龍三文魚卷

牛摩 一流

一個人搬左入馬鞍山幾個月 日日都唔知食咩好

錦英巴打留名
利申 三哥fans 醉拿手同春卷每次必點

大自然素食
牛油果焗多士

今日6點幾出門
已經有箱陳記點心放街
放到中午先有人理都on9

以前利安攤位好似都有賣陳記點心
d野全部唔雪

利安個間幾點開?
平時星期六 十一點行過條街間間冰鮮野都仲放係街

樓下個間雲南米線難食過富輝個間好多喎 明明分店黎點解差咁遠

有有人食開耀安間日本野

有無人食過老西安

Btw 三哥d擔擔面已經差過以前
豬排仲keep到水準 區內都算屌得過
恆安街市得皇后餃子正常
市中心真係食開mos burger 元氣 pepper lunch kfc beans 大快活呢d
根本由始至終都係沙漠

老西安中過毒黎架wo

唔講唔知

不過老西安食物同價錢都幾好，係選擇少

好似支那人衛生極有限

老西安岩岩開就好食..宜家麻麻地，特別係出左事之後

耀安間日本野?

住馬鞍山一定要學識煮飯

同埋又話馬鐵會係鞍山茶座側邊停車場位整個新出口嘅 講左十幾年都未整 其實想點

有壽司刺身食個間

恆安街市仲有冇邊間係正常

每次去都中撚曬伏

仆街！
前幾日先食完個蕃茄蛋麵覺得幾好食

走咗路似
好似話糧都冇出埋

間米線成日送唔同的昆蟲

以前話嗰個位係新單車公園，點知變咗專用停車場

海柏開薩利亞

邊個位？

搵到，譚仔隔離

已開？

裝修中

一齊去食

排撚到仆街

上海佬佬個位?

譚仔間垃圾執左佢開南記啦

好同意啊
近幾個月好撚多大陸人係到阻頭阻世 買野又冇禮貌
琴日經過見到佢地等過馬路 拎左人地餐廳啲櫈出去坐 真係望到眼突
明明海澄軒已經冇再接大陸客短租生意少左好多大陸人
點知而家就青年新村接大陸客生意
真係屌出聲

同意 富寶果間d餃子難食到

5月開

三哥廚房打手？食過一次 真心覺得垃圾

三和咪幾好食囉 成日諗唔到食咩都係佢

薩利亞好垃圾 唔開好過
多味精又污糟 間間d餐具都油淋淋

三哥廚房未至於垃圾吓話？ 讚下就打手咁唔洗討論有咩好食

d杯用紙巾抹會有黑色